в файле my_GUI_SQL_insert_logs - реализация создания БД на SQLite
 создание таблицы и внесение записи в неё.

В файле my_GUI_DB_to_xlsx_logs - реализация выгрузки записей из таблицы БД
и внесение их в файл xlxs


Оба скрипта ведут логи и используют мои самописные модули. 

почта для связи со мной ste1n88@rambler.ru